美股新手 請問而家charles schwab 開戶仲有無debit card同支票簿?

如題

國際版有，香港版冇

支票薄一定冇，卡都仲有

就咁得香港身份証同香港住址可唔可以申請國際版?

香港版都仲有卡?

可以

冇

要點樣申請?
我見上網申請會redirect返去香港版
要打電話去CS預約同佢講返要申請國際版?

我發覺張卡真係好緊要....拎錢真係靠佢
其他公司拎錢D手續費都幾甘

用skype打電話問，佢會教你點做

Thanks
岩岩打去Cs hK佢話international 唔再收HK
陣間打去試下

香港cs冇用架，國際版同香港版唔同部門，會爭數，你懂的

係咪開戶要2萬5美，點解唔用ib

我一問有關debit card d 野聽到佢口氣好 都估到係咁
但我想問其實international CS同HK會唔會有分別 係手續費呀拎錢呀投資選擇呀各方面 或者會唔會無咁方便
同埋會唔會international會有保障D
sorry for 1999

盈透證券香港有限公司的客戶賬戶受到投資者賠償基金（“ICF”）的保護。
但買美股的戶口卻不受香港的「投資者賠償基金」擔保。

其實我都諗緊TD定CS 好似得呢兩間有SIPC
ib係平margin又平 但真係好似無咩保障

又學到野

之前係度睇過SIPC既野 見到佢果句"銀行或經紀/交易商本身的帳戶不在 SIPC 帳戶保障範圍內。"一直都唔明 而家終於明白
我見TD ameritrade HK 都係有分clearing, 但唔知CS HK係咪 咁睇原來真係分開
咁睇黎如果開到美國嘉信應該最好

BTW而家香港開都要2萬5...同US一樣

呢d細節野，富途同8仔打手唔會同你講

安全可靠
8 Securities是香港持牌公司並受香港證券及期貨事務監察委員會所監管。您的資產被獨立存放在亞洲最大的銀行，包括匯豐銀行和中國銀行。我們使用銀行級的保安和數據加密技術來全天候保護您的資料和資產。

8仔都好安全架

請教下，8仔同富途會係self clearing firm定introducing firm?

firstrade都有sipc

呢d你要自己開帖，問返d打手

我目前用緊美國TD，可以退股息稅到自己户口好方便

不過無debit card用

打左去美國果邊 佢話香港開戶要搵返香港果邊 叫我朝早打去 屌

你有冇話好想要debit cards 先？

可以試下入Charles Schwab 既美國網站
唔好經香港既網站申請

無 陣間再試下

佢話佢果邊只係搞support唔係搞開戶

Open an individual brokerage account.

It only takes about 10 minutes. Let's get started.

What you'll need:

U.S. permanent resident address
Social Security Number or Tax Identification Number
Employer’s name and mailing address (if applicable)

美國網址要呢D資料

你係咪打錯電話？

可能電話錄音果度揀錯左客戶服務
第二次打去 insist想要張卡
佢教左我點開

前2日仲睇緊cs 點開acc

恭喜

上幾頁有講

我 17 年申請個時， 申請international account 可以選擇唔同既國家 ，其中一個係可以擇hong Kong，咁個就可以申請國際版 account，但係依家好似無得擇 ，唔好意思

咁都得？巴打好熟路woo

唔熟，不過曾經花幾個月空閒時間研究姐

幾個月咁神心
同埋我想問下過數去CS international果邊用咩方法最平？ 有咩方法可以過到咁大筆錢

citibank gold戶口免tt費用

無咁多錢開citi
係咪TT出入都免費咁爽

Yes

年頭開左香港版 而家先發現張debit card咁正

另外請教下，clearing firm須成為sipc會員，而我地係introducing firm開既戶口，實際其實係開係clearing firm,咁我地係香港Charles schwab (introducing firm)開戶（實際會存入美國Charles schwab”clearing firm”) 同係美國Charles schwab 開戶，係咪冇分別？
唔清楚有冇搞錯，多多指教

咁實際係點開？趁住仲開到既時候

台灣blog又點，方法得就可以啦，都話左可以申請國際帳戶，唔一定申請香港

美國客服話已截龍

無啦無啦

Firsttrade定8仔平啲其實

錢係 clearing firm 應該冇事既
如果擔心支爆迫 introducing firm 結滙 我諗應該用 Firstrade 會安全啲
都係移民保平安

真定假，會唔會又好似樓主咁打錯電話

講明想要張卡 佢本來都話得
再 hold 多陣話經理唔俾 一定用返 CS HK

呢個經理唔比，咁第二日再打，可能另一個經理又比

咁今晚再試下

唔同人有唔同準則，唔通有錢唔賺

係呀,睇到呢篇文章,發覺背後既clearing firm都必定係sipc會員,咁我地用咩證券行係咪理論上都有受保障?

first trade 都係sipc member
如果真係開唔到，用first trade好過

但cs張卡好正

Firstrade 都有卡 不過 3% fee

話說 etrade 點睇？佢早幾年執左香港 office 但係仲 offer international account
最壞打算開左其他公司先 有咩事即刻由 CS HK ACAT 過去

Etrade冇咩特別禍，手續費唔係平，又冇卡

Vanguard ETFs 免佣

Ft有700 etf 隻免傭

好似update 左＞2200 etf 免傭

其實佢0傭金已經，買賣唔洗手續費

咁TD ameritrade 又點睇？

一定唔夠cs好

TD HK 同 CS 一樣都係 HK introducing US clearing 喎
仲要冇 ETF 同 Bond

香港cs收4.95，仲要免中間行同電匯費

下無ETF同BOND?
無定係無免佣咋